有無90-93既巴絲入黎傾兩句？

居然有1002

係喎

我都睇到
以為睇錯

我都諗緊點解未完嘅

家下好似冇點鎖1001

係㗎咩

星期二晚港隊比賽post唔使搵admin解1001

但我出去睇
都係話得1001個回覆

我本身都見到1001 但見唔到完 然後再回多個就完咗

快買六合彩啦

狗巴男神

男神女神

要喇 我唔貪心㗎中個頭獎就得㗎喇

行咁遠

中左請食飯

咁慘？

中咗請你去旅行又點話

仲有鐵搭咩？

冇車落MK啊家下

係咪兩個人先

私約

返黎了你地推po速度好快

點解係90-93

我地都歡迎範圍外的人士

扮工時間仲快

已經慢咗

好野
好悶

我都係啱啱睇完coldplay live

係咪話過埋今次唔出world tour

聽住先啦

當然

你9幾呀？

竟然1001！

討厭

又一個新post

又係你中啊？

大家早

可以上嚟同我地吹水呀

小羊早

收工嘆返個早先

花式！

我餓醒左

你先係終極男神

快d起身食早餐先啦

食緊

咁都花式？

不是

食緊咩？

唔洗怕醜

河粉

你咁樣會好失望

我食緊水餃喳

差唔多姐

可惜你琴日唔去

係好彩

玖巴早

我食麵包咋

等陣落茶記食早餐跟住走去睇ford vs Ferreri

清清淡淡都好

岩岩嘆完早餐

我長期清淡

94差少少姐侵坤我玩啦

大家起得好早

歡迎呀

因為已經習慣左返工時間起身

要返工呀

又係大家樂？

痾個尿繼續訓
諗緊食唔食早餐 一陣要食放題

半日?全日?

lunch放題？

係 2個鐘後

慣左咁上下時間起身

依個係第幾個post

冇話第幾個post

睇下你地係唔係已經熟晒ma

半日
想打機 但周圍keep住有人行過

你好

第幾百個

呢套有d似rush

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我會夾硬訓返

去廁所扮爆石打返舖先啦

唔好咁大聲啦

直接喺嗰位附近痾兩舊屎

利申:我公司試過走廊有屎，不過唔係我嗰層

仲食大家樂，份量細到

廁所好污糟架

我岩岩好
反而m記唔夠飽

仲係早就會係咁

專食藍店

等收工先打 識嗰啲人無on打唔到

咁得人驚
諗起我公司廁所貼咗張圖案紙 叫人唔好噴屎

冇黃店係我附近
一係自己煮

你打咩機？

頂 我笑到噴水
咩事情

噴屎，好似仲得人驚，公司嗰單我無親眼目睹，不過好快傳到成公司都知

不過上次搭巴士，搭到一半架車突然好臭，上層樓梯口多左幾舊屎，成車都人，唔知點痾到

公司男廁俾某同事痾到個廁格周圍都有屎
之後公司就整咗張紙貼係每格廁所

係...又係我

笑咗

我一直以為你係版主

攞屎噴張紙咪睇唔到

我都係睇清潔姐姐影嘅相先知呢件事

咁你咪要忍足全程 架車焗住啲屎味 好難頂
成車人都照痾 真係...

邊個中1001邊個開新po呀祝你好運

貓早晨

差唔多到總站，成堆人跨過舊屎落下層，到總站就洗車。
下架車就慘d，等多架車

中開有條路，應該都係你

我會潛水

大家早呀

呢架野都有排等同返東涌兜到爆

岬巴早

又返

我公司廁所簡直係淨土
連埋更衣室
香到日日朝早係入面食個包先入office

私玩

邊個同事咁好心機畫
笑到癲

等多架真係多得舊屎唔少

早

職巴早

早啊

屌

你根本就係

其實我都搵到

花式溝女

係佢

又訓醒多次

呢邊既溝女戰術都好勁

唔怪得我係毒L，我今日真係學到好多野

我發現2邊都有溝女王

個個係咁出手

邊個？

oc

冇人同我打招呼

睇嚟我挨豬好易搵

瞓醒就lunch time 時間啱啱好

你望下上2個留言
你個女比人進攻緊

我冇追另一邊

個面追唔到

2邊都好強 毒毒先離埸

聽講呢邊有人溝緊女

嘩！

碌上去睇下就知
話要私人化助養貓絲

你睇 你睇 2邊都好high

果邊太快喇 我長期深潛

你都係溝女王

柴柴

可以add埋你㗎

冇咁既事
一個絲打電話都冇

毒男不了，嚇親大家

個挨豬型到癲

我由返工chur到放工

你睇唔上啲絲打啫

太型唔敢加

跟唔到進度

Love u hehe

我諗緊食唔食野

其實都搵到

想要嗎
我把ig都放這裡了
來尋找吧

毒撚唔敢囉電話

唔肚餓咩

明明就mk

唔太餓
今朝個水餃都未落格

下
你講乜撚野話？

十年前

咁要再多啲上嚟

點解唔食

你係等絲打攞你電話啫

所以咪冇

唔肚餓嘛

人格謀殺

怕醜啫好似係

咁等肚餓再食喇

冇 依個係事實

我見到啊
好L高招

我又要挨豬

我都想要柴ig

車神一出
誰與爭鋒

佢有指定目標

大家好可能係major人格謀殺先有如此造詣

並沒有

你都求助養

可能都夜晚個餐了

我信奉車神

上次個救救河中小柴無人理

add我add我

邊個

我都好想要貓絲挨豬

等多幾個鐘

人格謀殺，開心嗎？

你問月爸拎咗permission先

係救救河中小柴貓基金
但有人淨係想救貓
我淨救柴ok?

個頭像超靚 靚到我唔敢adf

其實ig係咩黎，真毒唔識

我都唔知邊個畫

多謝你
但講完都要做下實事

做乜唔理河

有人有捐10蚊比河

又造我

召喚月巴

畫得幾好

岩岩爬曬文
睇到有好多高手過招咁喎

學返一，兩招傍身

拎咗permission未

望下你上一層樓

當然要啦

有緣搵到我挨豬我會accept

我見到呀

希望學完有用啦

祝你好運

1蚊 加條茄子

佢條隊太長

追完post 學到好多野

河女神條隊 淨係囉表都排到上月球

再嘈我就偷偷地 add你

憑努力就會搵到
我就係成功例子

即刻搵埋柴ig

要拎定籌

你咪add囉

遲下一齊出黎食飯

170017118
我籌號

你哋放假有咩節目呀

我平時出黎就係咁。。。

做運動 訓覺

有毒巴包底

努力

排到去大西洋

宅係屋企做毒毒

冇錯

唔駛驚喎

我比你啦

到底富豪雪糕係幾時加到十蚊？？？

我成世人5杯都唔知有冇食過，所以唔知。
但我想講，佢地好大細超，上次台灣朋友買勁細杯，側邊個細路勁大杯。

加咗好耐㗎喇 起碼有半年

好耐無食過
十蚊一枝咁去返m記買好過喎

分唔到

add埋我

做咩運動呀

落街幫親下黃色經濟圈

點解由花式溝女變左痴漢咁。
我已經唔係成日上黎，但都係見你溝緊貓

跑

有㗎 不過我果邊冇乜黃店

我都係要出去先有

盡量搵黃店幫襯咋都係

今日誤打誤撞去左龍門

你幫佢抹

紅磡？

排咗幾耐

不了

係

一陣就入得

咁好 我上次經過本身諗住去食 結果太多人放棄咗

星期4食

下午茶時間易入d

無人理

oh有人覆

有2個人覆

我理

黑絲

呢期你點?

忙番工忙整自己野
我有上黎同你地講我就生日 你地無人理我

哈囉

星期4咩日子

搵日去下先

咁玻璃心咩

幾時的事???

唔記得尋日定前日

要搵返先得

點搵番

準備沖個靚涼番工諗住訓融d又訓唔到

起底都搵唔到

又返夜?

起底唔係睇開過既post咩 唔係覆過既post喎好似

係呀 諗緊帶多張被 天氣凍左

呢排無乜點上黎
唔好唔開心啦

呢幾日會好d
一踩入12月得返15度

食咗dinner未呀

唔開心死
好啦我宣布多次12月就係生日既大日子 朕好高興特登拎左假

hi

最鍾意凍 但on night好凍 要蓋被

羊絲

龍門 早放工 放工去

未食 番工先食 買左刺身拼盤

諗住個日去邊慶祝呀

買ikea張被過去

好似去遊艇會

我覺得要 我接受你意見 下次買張ikea放locker

我星四約咗人

咁正

諗住配泰國買既冬陰公公仔麵

話說早排買左2個ikea枕頭 成日有陣味 都唔知係咪d鴨毛除
但上年買果個又無 唔知係咪買左唔同型號

我年幾前係淘寶買過鴨毛枕頭又冇野
可能d鴨毛都係假

冇向個到買枕頭

我諗住自己去咋wo

幾多號？

好神奇既配搭

囉落去
碌熟佢

好似好富貴

D毛假都唔緊要，最驚有禽流感。呢排又豬瘟又鼠疫

咁又唔會既

我試過salami配cup noodles

幾好訓喎我覺得 我鍾意淋既

打邊爐咩

拜拜 食得開心啲

123好好記
今年終於有朋同我慶祝 未試過

香港食法呀

百幾蚊咋嘛

你男友冇同你慶祝咩?

呢個又好味子

唔係wo 星期三先岩，星期三收4點 星期四半晝 56日放假。

肥佬嘅肚腩

有呀 佢自爆話同我去遊艇會
但我恨朋友同我過生日 無試過 中學無朋友

生同熟要分開，熟左就唔洗

岩啊岩啊

生既要擺係下面

要日本版

enjoy that day

就你試先

我個肚腩只會比柴絲訓！

yaaa

你鍾意啦

本身唔係煮熟過嘅咩

好正

點解咁好成日有得早走㗎

佢表示唔希罕

到時玩得開心啲

我鍾意挺既 太淋會訓到頭痛

冇 得港版

你諗下好啦

返工早退是常識吧

爽啦你

我都想

12月我都拎左幾日假

港版好難食，浸耐少少都唔得

我都未拎
未知有咩搞

返工遲到早退是常識吧

你又想私有化柴c

我都唔知有咩搞
係到期要清一清假

ot補鐘

聖誕緊係溝女啦

我真係做得出

呢到好多溝女王

開心諗到去邊未

生架嘛？

溝女 但溝唔到

嗯

係超多

高既吊住條頸好辛苦

日版係香港買唔抵囉但

冇咁既事
因為你冇

我拎左我生日同男朋友生日

我都仲有廿幾個鐘未放

今年都唔會有聖誕氣氛架啦
平安夜出去又非法集結放tg架啦

莎樂美腸，又譯「義大利香腸」，是歐洲一種風乾豬肉/牛肉香腸，名字來自義大利動詞 salare，是「加鹽」的意思。莎樂美腸可以直接配紅酒食用。 莎樂美腸，常見於很多歐美國家的超市、肉食店。與香腸類似，莎樂美腸在歐洲的很多國家是普通家庭的日常肉類製品來源之一。

Form wiki

我衰格啫
但仲有架

真係超好食

所以今年連海港城個邊冇大搞

所以好少食

原來你知

雖然我都冇

正

又唔好太高 又係會頭痛
枕頭呢d好麻煩

聖誕放哂佢去溝仔

男朋友都係12月？

我有五十幾個鐘未放

召喚號角

呢鑊真係黑色聖誕

食pizza一定要有

冇仔比我溝我留返係屋企做毒毒算

約人出去

我不嬲都話自己係仆街

得閒放下喇 越儲越多放唔哂㗎

btw 你個偽毒囉完你電話後
走去溝第二條女，可恥

號角要廚腸

呢個真
貴都唔代表適合自己
好鬼麻煩

就咁食都好食

咁都好過血色既

我毒毒 冇人比我約 都冇人約我

半年嘛
諗緊一日一日咁放

咪住 你個依兩粒字多咗 偽毒不嬲唔係我嘅

一齊出黎玩

岩呀
唔係貴就一定好

唔知架

你點會無人約呀

組團啦屌

但放一日要扣埋lunch hr又好似唔抵

好 留名

佢當時睇上你 而家。。。囉完鬆
幾花心！DLLM全世界d男人都仆街黎嫁

相睇團

我班fd都唔知係咪會約出嚟 但今年聖誕完全冇氣氛

圍爐

咁岩講起

幻覺嚟㗎咋
河絲名句

但咁多鐘唔知點放好

你想睇邊個

冇乜邊個
都係想話呃餐飯食下咁

好慘 不過你都係逐日放好似好啲
我驚你返咗去忙到走唔到

岩呀，+1

老細一定唔會放人

+2

yes

我張床有4個枕頭

腦細真係好衰！
但你啲timeoff點都要放下

到時搵你

爽啦 順便慶祝聖誕

要咁多?

我都係4個

聖誕節番night唔洗煩

揀d星期五六日放啦唯有

諗緊送咩好

辛苦你了

我好似返下晝

用黎墊唔同角度

油卷

我仲有個長條型果款

唔會呀 我幾鍾意

我兩個訓 兩個攬

都好 無眼睇

好

單拖去旅行

仲有me

呢d平時都得啦

揀啲返夜嘅嚟放咗佢

你放邊幾日？

我2個訓 一個墊腳 一個捱

慣架啦

送打蠟

出街行下囉，約下人，行下山，睇下戲。好多野做。我有好多地方想去

返夜冇得放架

唔洗攬野訓？

點解你會有
你save左

佢話想換頭燈 話我對頭燈好撚光 佢妒忌

咁衰嘅

係啊
鐘意張圖

係普通燈泡燈黎架？

換暗你個燦頭燈 搞掂

做緊銀行狗
22000 左右

單身92男

一個人去會上癮

我都要清假走人

其實堅地都好多靚餐廳
又近海

做乜自爆埋人工

返夜冇人嘛

試左兩間
其中一間可以返返去食都得

高人工 正
男既岩唔岩？我ok

是鳩但
咁低

我都唔知 我果個就LED 係光佢超多

你樓上果位先話緊你高

好high

Firm喇？

唔洗自爆人工喎

我窮撚嘛

慘 辛苦晒喇

拋磚引玉

引到我

先自我介紹 再入表申請

窮撚+1

你好 我係毒撚好撚毒

咁我用咩

如果佢普通燈泡頭燈換hid頭燈 有機會要改線
Not plug and play ga

+3

好攰

盤完無得續約就要清假走
仲未知下單幾時返得 hr未打俾我

仆街唔記得拎埋個公仔麵出街 落左樓唔想上番去

食物鏈底層

我問下佢換咩先

買過

我依為你firm添
放假抖下啦

去買

用佢架車

都唔知順唔順路

因為我以前架bmw換原廠燈都要改線

好彩唔係唔記得帶刺身

瞓多啲喇

總有一間係你附近

唔要 我架靚d

我仲未整鍍膜

要諗下有乜做 日日係屋企會悶死
不過今年聖誕無乜氣氛

7仔ya

日頭好難訓

要做喇喎 年尾會好full

打機 行山 做運動

叫左男朋友約 唔知佢約左未
揸緊車

我想碌鈴

揸車仲玩電話

睇煙花

碌鈴正
但我廢j

二噁英

依個真 但唔瞓仲攰

中學體育堂出去碌過一次 就無再碌過

燈位

呢啲煙花 不了

未成團

一齊約團 好玩

我成日都碌咗落坑

等我捉你手教你
教你落另一條坑

我都係 好廢

咸濕

碌鈴幾好喎

我有訓架

影你相

早個月係咁碌

同我地玩

中學有一個學期係出去碌鈴

我ok

係
想點就點

好健康既運動

唔洗教喇

鬥低分

咁單車

隻手腕一扭就落緊

然後都係攰

只要冇人搞我 我就訓到

去玩下都好 如果成團

果然係高手

而家組隊

唔識踩

鬥碌落坑

下次去碌ling果陣試下先

my favourite sport

捉你手仔教你仆

好勁

留名碌ling團

跟隊

你一講完之後就有人會過教你踩

好呀

我未學chok西

已經講左

又係你呀陳生

1蚊跟機

其實我fd教過我 不過都係唔識踩

句野有聲

係啊

+1

12月中?

自然動作好易會發生

+2
睇下大家12月邊日得 夾個日子

12月中後都可以

好啦 多謝大家賞面先

重點,去邊個場

我要等出埋更先firm到 一係你地早d夾到 我拎假

我應該係扭完自己都唔覺

定個日子先喇

有興趣

一齊喇

無所謂 荃灣？

可以呀

因為係自然動作會唔覺

唔去大窩口個個先啊
個場好差

見完男朋友 要出發番工
今晚我要留守係呢個post瘋狂講野

依家都數到5個

咁去邊

我會努力 落坑

好
但今晚要早訓
未必傾到咁耐

而家仲有邊到有？

聽日記住早起身去投票！

我未去過 屯門就去過

2條link?

希望今晚有時間訓下 無咁忙啦

實要啦
一條排到2046

買左冬陰功cup noodles
呀屌 部mac無帶叉電線

南華會個場好？貴唔貴

番工先 到左再講 等我

漏咁多野

冇叉電線先大獲

等你

我諗住7點起身7點半就投

祝福你

我都應該差唔多

唔緊要 用office電腦 同埋夠玩一晚

番到喇

準備食嘢？

下次擺多條係公司嘛

未咁早 一番就食好過份

唔啦 買多個火牛好貴

幾多錢？

apple賣個d配件好貴
watch叉電都2XX

唔知但諗都覺得貴

我唔戴錶 所以無買Apple Watch

me too收工投

收工投完去食個靚早餐

yes已經計劃好曬
搞掂先訓

啱呀，投完去食早餐

諗下上咩網好 美國amazon又未開始

男朋友成日串我人番工我番工 番到帶埋被帶埋枕頭

望定有咩啱

都係既

驚禁唔切制 想買dyson 我見uk amazon已經out of stock
其實hktv mall都賣2千幾 唔知amazon有無折呢

咁岩咋 遲d掉department有排受
講開 送銀包定送相機俾男友好 但佢鍾意果個相機成2萬銀

銀包呢？

瞓個靚覺

6千幾
佢呢期鍾意相機 但個銀包佢都話鍾意
我本身話同佢夾相機 但夾一半聖誕大會唔會好怪

單反????

而家肚餓

盡大家嘅公民責任

係啦 仲未計鏡頭 問佢揀咩鏡頭又話未揀好
買黎去旅行影相喎

食杯面喇

兩皮野部相機，唔通係高階單反？
(sor, 八卦mode)

我覺得會
同埋銀包佢會成日都用
相機唔會日日都拎出黎影呀嘛

叮叮點心

家下買部好些少單反真係貴

一陣問下老細可唔可以食住先 佢仲忙緊

唔識喎我都

叫埋佢一齊食

講到我都有啲餓

碌多個杯面叫佢一齊食

真係癲，有時改些少野就話係部新機

um但我買完銀包 都會叫我一齊夾相機

我本身有部 話舊左喇喎

佢未必食

我唔識呢d

買部二手睇下有冇新些少

佢有諗過二手呀 但係驚最後原來佢想要新 我送二手就大鑊
佢成日鍾意d野我都覺得好貴
一係就話想要rolex

are he f**king madness??????????

dun know arrrrrrrrrr

老細應該會同我食野 但咁要再等晏d先有得食 而家食住餅先

食住乾糧同零食頂住先

去pantry偷左嘉頓蔥油餅

頂住先啦

我又唔想咁獨食自己食 但老細話飽

夜班？

My friend Peter is a Pisces whereas his girlfriend is a Aquarius. He isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last Sunday he gave a house party where cheap wines were served. The sofas in his house are made of some cheap materials. His television is cheap and nasty. As some of us wanted to watch the news I said "If I could turn the television on please" He then said "Sure. If you would switch to the news channel" Recently he got some new clothes on the cheap from a shop that is about to go into liquidation. He bought a pair of cheap sneakers that fell apart after a couple months so I bought him a pair of good quality trainers. He's too cheap to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns the fans on and opens the windows instead but his air conditioner was dirt cheap. He vacationed in Macau last month but he's so mean he didn't even buy us postcards. He stayed in a three star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a clarinetist. He explained to us regarding a piece by Haydn "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's ok to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards you can pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers, dancers and other performers for exams, auditions and live performances. Some of my adult students started learning the clarinet when they were eighteen years old. They fingers are less dextrous and slower than say a ten year old kid. Start training when you're still very young so that you're gonna be able to get much faster fingers. It'll improve your finger speed, strength, accuracy and dexterity to a great extent." We watched a boxing fight in which Paul hit Chris with a cheap shot after he lost to Chris. We watched a comedy show as well which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His granddad was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar. Peter's cousin Ed is a Leo. He's been having a crush on this girl named Jo for eight years but Jo has a boyfriend. His friend said "That's totally fair. she's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His dad said "You'll be better off without her" His uncle also said "You would be better off without her" He works as an accounting manager at Hilton but if he takes the job in Big 4 he'll be four thousand dollars a month better off but he's still better off now than he was two years ago when he was working below everybody else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam two years ago he wouldn't be working as a manager now. He's a sci-fi fan. He said "If scientists really would invent a starship I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe" His sis recently married her childhood sweetheart. Her mum felt she was marrying beneath her though. Her uncle too feels her husband is beneath her. She enjoys socialising with the better off. Recently Ed was away on a business trip to Hokkaido. After the trip I said "If you should go there again can you get me a pack of white lover cookies please?"

你男朋友識揀

黑絲係 我唔洗on shift

My friend Ed is a Sagittarius. Ed's auntie has to write a report which is due on Tuesday but she's having problems with her computer. If Ed will go and fix her computer she'll be so thankful for his help. She also has exams next Monday so she's better off revising at home this weekend. Ed is a kickboxing fan. His favourite fighter Dan has won his retirement fight recently. He's eternally grateful to his coaches and thankful that he has got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see Randy versus Fred. If Fred would sign a contract with the organisation Dana will make the fight happen. When Randy was reading the terms and conditions of the contract Dana's assistant said "If you would just sign here please" Ed's brother works as a concierge in a hotel. I said "If it'll make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues away" I saw Joey live twice which was marvellous and unforgettable. The first time I saw her concert we were late. I remember I said "Look at the time. the concert will have begun" It was quarter past eight. The concert would have started by then. By the end of the next century, scientists will have invented starships. As I'm fascinated by the science of them I'm going to ask physicist Dr. Cho about it. I'm gonna wait outside the lecture room at six. He'll have finished his lecture. I thought about phoning him at two but my friend said "Don't phone him now. He won't have finished his lecture yet" It's true he wouldn't have finished teaching yet

大家記得今晚早D訓
聽朝早D起身上黎投票啦

好耐無上水

hello

Miss

halo

好少見

佢梗係識揀

me too

係呀，我係新入黎ga，多多指教

多指教

間唔中要上水
享受下等人覆

變態 me too

依家先知佢係夜班

90-93 感覺已踏入中年

就快
不要再說了

櫻

我無咁諗過

羊絲！

有時好享受
係group有狼人
好快洗走我講既嘢

都可以 睇埋其他人

屯門近我

忙死

頂住呀

呢到你頂住先

好 你走先

其他人應該都瞓哂

未

河 咁夜仲未瞓嘅

應該係

大家早
起身去投票喇

早晨

啊咩式：貓絲叫到我即去，你投邊個我就投邊個。最好以後我地可以一齊住一齊投

貓絲早

咪咁痴線喇

大家早呀
落街去投票喇

似唔似

係留下等緊排隊去投票
起碼2x人
雖然都知贏唔到

你問本人

唔投一定贏唔到

貓絲就是我既代言

你贏

獎品係咪貓絲，好想要

獎品係毒巴

大埔人好鐘意排隊
條隊有小木偶講以萬次大話個鼻咁長

咁有咩方法可以獲得貓絲

我呢邊 Y 374 前可以唔洗排，我 Y2...... 唔洗排

邊區唔多廢老？
咁你都入到位 我輸

我都唔知喎

真好....不過我果邊算快 雖然我仲未投到...

其實仲等緊，但唔洗排條長既

我都想變老人...人地唔洗點排直入去入面投

早晨
遲左一個鐘起身

好mean

唔關事 係關你身份證no.個條隊有冇人排。

好多人
後生都唔少人

唔夠你痴漢係咪

係咩
點解我唔覺，係咪我冇佢咁痴

佢係封頂級數。
你對於冇比佢痴漢，你有咩感想？

我冇佢咁高招姐

你先係高招果個

咁貓絲搵到個專一既都係好事黎

我入去果陣得兩個

我果邊多廢老

非常好
咁我係咪要痴漢下

仲唔起身投票

甲巴早晨

痴根就有你份

柴絲早

我做錯咩

咁咪似你囉

你唔叫造作，咁係咩

毒毒就是原罪

呢句野由你講出黎有人信咩

你岩
我肥矮7毒窮，我都係潛返水算

投完
而家食早餐先

家下先開始排

多唔多人？

隊都唔洗排？

你邊區？

拍鄰居門叫大家去投票

唔夠我落小小個個屋邨勁
我個條半個鐘搞掂

條隊好多廢中廢老樣
鄉黑區真係搞唔掂

個d真係冇得救

隔離post話朝早有鄉黑兇後生仔影大頭

我都係，要特登出荃灣

我想滑雪下年去日本玩

葵青人?

荃灣好似好多 而且本身都多野食

元朗？

我都係
諗住下年北海道

荃灣係多野食但係冇一間叫突出

yes 八鄉北
鄧氏王國

聽落好似莫名地有啲慘

做到幾多盡做啦

未試過咁多人

長途跋涉去到票站仲要排成個鐘

用生命投票
佢地啲樣惡撚到

辛苦晒車巴

驚鳩佢咩
咁撚把撚炮比一個廢老入去之後唔比任何人入去呀嘛

訓醒

訓醒就去投票啦

堅喎咩巴

啱啱瞓醒，各位午安

上蓮燈都要玩益智遊戲先上到

毒系肥仔
似排返新工勁多野記

load咗勁耐先上到嚟

我都唔知算係葵青定荃灣

食咩好呢

依家先食野？

今朝有食lunch嘛

早餐先啱
打錯

空肚食早餐啲fd

依家食tea 啱啱好

+4

岬巴

小羊
瞓醒繼續搞下份 assignment

下午茶時間

整左碗雲呑麵

仲有份要交
啱啱食完tea

原本21號交，但阿sir好心延期，依家係28號前交，所以再執執囉
4點幾都唔知食唔食野好
過多陣都可以食晚飯

咁阿sir都好呀
你好早食晚飯？
今晚打邊爐 出緊去買海鮮

象拔蚌

正喎打邊爐，仲要有海鮮
我通常都8點左右食飯

然後上屆當選果個鄉黑啲義工就坐喺站外100m
真係好撚黑暗

負拔蚌好似刺身正啲

男朋友阿哥生日 所以特登去西貢買
你餓食少少野啦 8點有排都未到喎

都得
仲有花甲，扇貝

bbq正 d喎

我兩種都鍾意

特登入西貢買
唔食喇，食少 d 當減肥

咁啱我係馬鞍山嗰邊 近西貢嘛
你好肥咩

得火柴瘦架喳呢道

個人應為漢堡同拉麵都唔差仲有好多掃街小食

我跟朋友去，好似話係輕井澤，其實我淨係玩過一次咋

最後買咗飽魚 象拔蚌仔 蟶子

正喎

掃街會去葵廣/旺中

象拔蚌好吸引

想食

好耐未食過

聽日一齊去食囉

好耐無去葵廣掃街

去邊食

我都好耐冇去過喇

新蒲崗有間打邊爐小店唔錯

知味館？

可以
但我要去完醫院先 要7點後

搵日一齊去啦

叫做金筷子

yeah 打邊爐

我都係

幾年無去過

呢間未試過

搵晚一齊去啦

一齊去

你又成日係呢邊架咩？
我中同係附近住介紹
都食左好多年

可以呀
大家約下時間去掃街

有好多活動join喎

我去過個邊幾次咋
知味館係我爸帶我去食 都唔錯
搵次去試下你呢間先

尋日支持拖肥 輸波
支持我廠 最後一刻迫和
今日支持林丹 贏決賽就入年終賽 輸左
支持大馬仔 贏決賽就入年終賽 輸左
支持港欖 贏決賽就入奧運 輸左
睇黎獻世今晚全勝

靜靜地.....

支持民賤聯先

我好似無食過知味館
都係火鍋？定小菜？

最中意食burger!! 有邊間推介？

Touch wood!!!!

講起都想食
軟殻蟹漢堡

嘉寶！好食黃店嚟

有一間向福來邨對面
未食過但聽聞唔差

好似2樣都有 不過我嗰次去係打邊爐

下次試下

我都想打邊爐

食過，唔錯

浦和紅鑽亞冠決賽都輸埋

真啊
二陂坊咪最好例子

好想食

搵日一齊去月巴講嗰間食

遲啲一齊打呀

等你好返先

夠鐘

西環有人運票箱
2箱 2張票 講笑咩

俄佬玩法

來自唔同地方？
唔係有監倉票同醫院票架咩

選舉主任話嗰2票係輪椅人士

監完票返屋企
贏左個心情仲好興奮

我果邊爭一席 拎埋果席就有望全黃喇

我個面有6:4我偷笑了
希望你個面拎到

你果邊過半數已經算係咁

差竹北？

係 條友連數紙仔都唔識數

你聽日點返工呀

唔好問
其實我好眼瞓 又等到肚餓

快啲訓啦
聽晚仲要邊爐架

等多陣就瞓
你都快啲去瞓喇

我聽日放假就唔驚
不過都差唔多啦
尋日訓左三個半鐘就起身去投票

快啲去瞓

你都係啦
晚安貓貓

早抖

睇點票睇到 4 點幾，又仆返屋企趕返工

無瞓過咁滯，早呀各位

早晨
反共工作仍然繼續

早瞓咗兩個鐘 好眼瞓

kitchen corner、burger land、honbo都唔錯

大家早
瞓得4個鐘,好眼瞓呀

攰到坐喺到化妝唔想郁

開心到訓唔到嘅結果
今日拎SL

我想試5 guys
講咗好耐都冇去試

瞓咗兩個鐘咋

攰都化妝 表示佩服

睇我區點哂票先瞓

我公司隔離係點票站，選果個係大同，又去咗睇點票

大家早
好眼瞓

我都係 我睇到3點幾

岬巴早
你琴晚睇點票？

小羊早
係呀睇到3點幾

同我一樣
我個站最後險勝 你呢？

琴晚真係又想睇但又眼瞓

同無瞓過 無分別

小羊早
我睇到5點幾

所以依家好眼瞓
但見住我區全黃又好hyper

唔化都靚

5 guys 其實好一般
去啲小店仲好食

Me2
好彩唔駛重新點

我個站贏千幾

唔化點用完 唔用完點買新

我果邊就係有個站要重點